(台測)膠殼機動隊真人隊 新特警判官 人獸戰

睇清楚時間幾點播
CC台又執柒左
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.近未來，人類的各種器官均可實現移植，一時間機器人、生還人、仿生人充斥世間，與人類真假莫辨。某座繁華都市的大廈內，漢卡公司高管正與非洲來賓洽談業務，突然宴會變成血腥大屠殺，暴走的機器人大開殺戒。隸屬公安九課的米拉·基裏安少佐（斯嘉麗·約翰遜 Scarlett Johansson 飾）帶領巴特（皮魯·埃斯貝克 Pilou Asbæk 飾）等手下趕往現場，平息事態。根據對暴走藝伎機器人的調查發現，被稱作“久世”的神秘之人策劃了這一系列的行動，而且他的目標全部指向了掌握著生化前沿尖端科技的漢卡公司及其研發人員。經過一番凶險的周旋，少佐逐漸逼近真相，同時也漸漸解開了發生在自己身上的驚天秘密……

2.未來，美國變成了一片人稱詛咒之地的反烏托邦荒原，受到核輻射的嚴重污染。位於東海岸的超級城市一號中生活有8億居民，是一個暴力叢生的超級大都市，平均每天都會報告1.7萬起犯罪事件。這裡新出現了一種名為「慢動作」的毒品，可以讓人感知到的時間減慢到正常水平的1%。城中唯一用於維持秩序的公權力叫「判官」，擁有法官、陪審團和行刑人三種權力於一身。首席判官把新招募的判官卡珊德拉·安德森交給判官爵德做評估，安德森擁有強大的精神能力，可以感知他人的思想和情緒，但她沒能通過法官的能力傾向測試..

3.這是一個被飢餓、疼痛、性、朋克搖滾、咖啡因、苦悶和倦怠所折磨的黑暗世界，也是對自我放逐時代的一抹記錄……
一群酒吧里的人決定合力對抗怪獸，在這裡，沒有復仇的硝煙味只有撲面而來的生肉和鮮血味。一群龍蛇混雜的陌生人被困在一家陰森的客棧，和他們共處一室的是以食肉為樂趣的一家子，他們只有設法團結求存才避免成為食人邪種的可口盤中餐..

10 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸

想睇第三先